英最惡戀童魔獄中遭性侵魔虐死 肛門鼻孔全插異物慘亡

英國最惡戀童犯、33歲胡克爾(Richard Huckle)，在去年10月13日慘死獄中，而殺害他的正是變態性侵犯、現年30歲的費茲羅傑(Paul Fitzgerald)。近日該案開庭審理，更多驚悚犯案細節曝光，包括胡克爾的鼻孔和肛門，全被費茲羅傑插進異物虐死。

據英國《都市報》報導，胡克爾和費茲羅傑同是重刑犯，兩人在去年都被關押在傅爾沙頓(Full Sutton)監獄。但就在去年10月費茲羅傑於獄中攻擊了胡克爾，費茲羅傑近日在庭上承認，當時對胡克爾整整攻擊了78分鐘，並用牙刷、筆等工具做成武器，對胡克爾毆打、踩臉，並將胡克爾綁起來。此外，費茲羅傑還對胡克爾性侵，之後用電線將胡克爾勒斃。

不過，費茲羅傑的「酷刑」不只如此，調查報告指出，相信費茲羅傑在攻擊的過程中，曾經用筆直接插入胡克爾的鼻孔內，更讓整隻筆直接貫穿腦部組織，並穿破頭骨。除此之外，費茲羅傑還拿湯匙直接狠狠插進胡克爾的肛門。費茲羅傑還在法庭上說：「我原本想要把他煮來吃了，真的是太好玩了！」
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。費茲羅傑的犯案紀錄從13歲時就有，犯下多起暴力與性侵案件，甚至入獄時還曾經囚禁過一名女獄警。

至於胡克爾，他在2006~2014年間，在馬來西亞擔任自由攝影師和英語教師期間，超過對200名年約6個月大到12歲不等的嬰兒和兒童，性侵、性騷與虐待，胡克爾更把猥褻行為拍成影像收藏。2016年胡克爾出庭承認71項指控，被法院判處22個無期徒刑。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。但據悉費茲羅傑在聆聽宣判時，完全不在意，多次仰天大笑，還不斷伸懶腰和打呵欠，態度相當隨便。另外報導也提及，費茲羅傑至少要被關34年，才有機會申請假釋。（施旖婕／綜合外電報導）

好波

變態 vs 變態

美中不足唔係同歸於盡

甚至入獄時還曾經囚禁過一名女獄警。

點做到

好似打任天堂大亂鬥咁

點解坐緊監可以有咁多武器

變態制裁變態 你叫道德撚幫邊邊好

幾時到支那登

戀童vs變態

調查報告指出，相信費茲羅傑在攻擊的過程中，曾經用筆直接插入胡克爾的鼻孔內，更讓整隻筆直接貫穿腦部組織，並穿破頭骨。

點做到冇反抗架咩

英雄

死囚樂園

左邊嗰個幾清純
正正常常屌屎眼未好咯
不過坐監都咁多道具
乜料

減刑

以為美國果個

支筆要幾長先做到

女警

John weak

其實監獄可以俾啲犯繼續犯罪真係好離譜呢啲人全部死刑咪算

Fucking pencil

本身都坐成世
咁驚咩係入面做癲野

搞細路抵死啦
不過喺監獄囚禁女獄警係咩事

獄警擺明特登任佢地玩

左邊果個先係殺人果個

你試下比人打左一個鐘之後反唔反抗到
比十個黑人輪流插爆你呻吟都呻唔到啦你

I once saw him kill three men in a bar... with a pencil, with a fucking pencil

嘩咁我去到英國應該好危險
我鍾意左邊嗰種

俾兩個戀態互相殘殺，贏左嗰就槍斃

據英國《都市報》報導，胡克爾和費茲羅傑同是重刑犯，兩人在去年都被關押在傅爾沙頓(Full Sutton)監獄

一山不能藏二虎

左邊個靚仔其實好慘
報導指出，費茲羅傑被當局認定為精神變態，並具有反社會人格和性別認同障礙，這起源於他兒時遭受過性虐待，造成成長時的人格扭曲

應該係直人細個俾人迫過含撚同埋俾人屌過屎眼

真好變態應立即死刑或單獨監禁

正義 放得

二個都抵撚死

睇到扯扯地

2邊都抵死
但咁死法一定好辛苦

將所有強姦犯囚禁一齊
之後當真人SHOW咁直播
監獄又可以賺錢

算係咁

並將胡克爾綁起來

呢個應該成為按制派的典範。
在未來凊算時……

另一個都係痴線
都應該死

放佢去美國啦

12年攪200個細路女
先得個78分鐘還債
唔夠囉

歐美劇情

到最後還不是弱肉強食嗎

好驚

我估都係獄卒特登俾佢玩架啦

惡人自有惡人磨

Freddy vs Jason

78分鐘都冇人巡

通常戀童變態佬都好廢
入獄唔係慘死都重傷

可能因為咁 所以條友好撚憎個戀童

你講又真係合理
英國啲輔導工作好差

let them fight!

湘南純愛組個冴島

咩天理

韓國果件 仲可以生勾勾行返出嚟

就係”weak”先搵d 更”weak”既下手

兩個痴線佬終於要一決高下

啲懲教人員係咪一邊睇CCTV 一邊食花生

嬰兒

lm

替天行道

十成開埋賭局

拜登

用一生治癒童年

圖呢?

一個只係打開細路女
一個連獄警都揪埋
level唔同冇得鬥